與其係度mon住1705比人舞，不如入1061好過

1061日日升起碼3% hold幾日都發達

Biotech邊有得輸

1061 而家唔算高追？

聽日上12蚊啦

g持

掂

睇長線啦 睇2日不如玩牛熊

想問下1061定175邊隻好

1061

返家鄉未

走左9年啦